\thispagestyle{plain}
\index[in]{Auf dein Wohl}
\index[vw]{Autoren!rökan!Auf dein Wohl}
\index[vw]{Autoren!Robert Welti}

\beginsong{Auf dein Wohl}[]

\beginchorus
Ref: Auf dein W\chord{C}ohl und wir h\chord{e}eben, wir tr\chord{F}inken auf das L\chord{C}eben,
gib dein Gl\chord{a}as zum Gen\chord{d}uss, vert\chord{G}reibe Gott zum Gruß.
Auf dein W\chord{C}ohl und wir gl\chord{e}auben, wir haben alle M\chord{C}acht,
sein ein Fr\chord{a}eund, heute l\chord{G}acht uns die N\chord{C}acht!
\endchorus

\beginverse 
1. Grüß dich w\chord{C}ohl, wo bist d\chord{G}u in der W\chord{C}elt abgest\chord{G}ellt?
Hast du \chord{a}auch noch dies F\chord{d}euer im Bl\chord{G}ut?
Haben w\chord{C}ir, tausend M\chord{G}ann, Freunde v\chord{C}on dir und m\chord{G}ir,
komm, wir f\chord{a}eiern wie l\chord{d}odernde Gl\chord{G}ut!
\endverse

\beginverse
2. Sag, wie w^eit bist du sch^on in dem L^and wohl bek^annt,
in dem L^and voller Fr^eunde und S^inn?
Liebst du a^uch, so wie w^ir den leb^endigen Br^auch?
Geh'n die Z^eiten dah^er und dah^in.
\endverse

\beginverse
3. Weiter g^eht's, bist du ^endlich ber^eit für die Z^eit,
für die Z^eiten voll W^ahrheit und Gl^ück?
Alt ist ^alt, neu ist n^eu, lass uns l^eben getr^eu
unsrer W^ahl und wir sch^au'n nicht zur^ück!
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: rökan (Robert Welti), Piratenschaft Stormarn\\
Weise: rökan (Robert Welti) und Philip Metz, Prinz König
\end{angaben}